有無人覺得張家輝套黑白道被人嚴重低估

海仔

識貨

呢套我翻睇過十幾次，呢套算係張家輝早十幾年（套戲好似05年）既代表作，之後兩套黑社會都冇得比佢發揮
佢再早期啲既大事件都唔錯，但忠直差佬冇發揮空間，其餘化骨龍就笑下就算

利申 張家輝死忠

其實我一直覺得個導演好有料，yau禮濤，佢真係好擅長去拍內心戲，海仔內心果種矛盾拍得好到肉。

張家輝都做得好到位

佢d眼神同表情做得好好
冇對白都感受到佢內心